topman size

有無巴打買過topman底褲？
Topman英國網sale好似幾抵咁，但佢d底褲size個range好大，xxs/xs係26-33腰，s/m係30-34腰，咁30腰應該著咩size?

OKJ